如果見工比人壓價會點做

網上寫人工15000起 見工佢壓到13500一個月 你地會唔會做

標準答案有錢就唔做冇錢就做

13k HD價

無經驗比人壓價最低價佢明明寫15000一個月

不了 貨不對版 容乜易話5天工作制之後變5.5天

睇下本身有冇野做緊，無咪去鳩返一兩個星期呃下糧先再搵

有就打死都唔減

厚面皮D，返一兩日佢都要計足比你，仲有，記得要走就唔好咁on9星期五走，放埋星期六日，星期一PM最後一分鐘先好話走

起身即走

又要見工了 下一份可能都係咁 而家d工價低者得

反台走人

仲有，話咗要走就唔好咁戇鳩畀人捉入房傾心事，直接話有另一份人工高啲嘅請咗自己，拜拜

照做，過試用期再加返佢轉頭

再揾，咁樣壓你你都做得唔開心啦

無錢

可能下一份都係咁

搵開幾錢先

萬五蚊的西工無HR會咁得閒唱你，佢地都預左你突然唔見人

15000

自己做老世囉

係咪失左好耐業先
唔急就企硬，有時壓價都係打心理戰姐

如果就腳又無工開
做住先囉

我想死

失業到就黎跳樓

accept 左再揾

馬死落地行，再騎牛搵馬